{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010494",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양산 평산 덴바스타 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは23:00で、チェックアウトは12:00です。 予約の際には、客室料金は2人入室基準に定められます。 パーティールームなどの特殊客室の場合は、直接入室人数の確認が必要です。 もし未成年者が予約をしようとする場合、未成年者の入室可否は直接提携店に確認してから予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊により入室拒否が発生した場合は、キャンセル及び払い戻しはできません。 提携店の都合によりキャンセルが発生した場合は、100%払い戻し処理されます。 また、提携店の事情により客室情報が随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 フルビラをご利用のお客様は入室2時間前にフロントや業者に予めご連絡いただく必要があり、予約特典としてはネットフリックスと65インチUHDTV、スノーフォームマットレス、PC、LGの空気清浄機、スタイラー、マッサージチェア、ウォシュレット、電気自動車の充電スタンドをご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは23:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "予約時の客室料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "予約の際には、客室料金は2人入室基準に定められます。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、入室人数の確認が必要ですか？",
            "answer": "特殊客室の場合は、直接入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊可否はどうすれば確認できますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店に確認してから予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊により入室拒否が発生した場合は、キャンセル及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時に払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "提携店の都合によりキャンセルが発生した場合は、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更される場合、責任は誰にありますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "フルビラを利用する場合、事前に連絡が必要ですか？",
            "answer": "フルビラをご利用のお客様は入室2時間前にフロントや業者に予めご連絡いただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "フルビラ利用の特典は何ですか？",
            "answer": "フルビラの予約特典としては、ネットフリックスと65インチUHDTV、スノーフォームマットレス、PC、LGの空気清浄機、スタイラー、マッサージチェア、ウォシュレット、電気自動車の充電スタンドをご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 320,
        "QA": 442
    }
}